<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Minasi Trip 2007 on XenoBlog</title>
    <link>/categories/minasi-trip-2007/</link>
    <description>Recent content in Minasi Trip 2007 on XenoBlog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 09 May 2007 06:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/categories/minasi-trip-2007/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Microsoft Windows Usergroup Danmark</title>
      <link>/posts/2007-05-09-microsoft-windows-usergroup-danmark/</link>
      <pubDate>Wed, 09 May 2007 06:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2007-05-09-microsoft-windows-usergroup-danmark/</guid>
      <description>Efter at have været i USA, og snakket med mange af de tilstedeværende til Minasi mødet, specielt en fra England som hedder Nathan Winters har jeg overvejet at undersøge om der er grobund for at starte en Microsoft Windows User Group i Danmark, ligesom man kender det fra Linux miljøet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Så er det det ved at være ovre :(</title>
      <link>/posts/2007-05-08-sa-er-det-det-ved-at-v%C3%A6re-ovre/</link>
      <pubDate>Tue, 08 May 2007 00:56:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2007-05-08-sa-er-det-det-ved-at-v%C3%A6re-ovre/</guid>
      <description>Så er der blevet sagt farvel (på gensyn forhåbenligt). Vi var ude at spise aftensmad en sidste gang igår aftes, os som først skulle afsted idag mandag, der var dog en del der allerede var taget afsted i løbet af søndagen, så vi var ikke mere end 7 tilbage.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aften hygge...</title>
      <link>/posts/2007-05-05-aften-hygge/</link>
      <pubDate>Sat, 05 May 2007 22:12:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2007-05-05-aften-hygge/</guid>
      <description>I aftes var vi ude at spise på et sted, som hed Pungo Ranch bar. Jeg var glad for at jeg havde GPS i bilen, for det lignede mere eller mindre en forladt hytte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Group Policy: How to create your own police state!</title>
      <link>/posts/2007-05-05-group-policy-how-to-create-your-own-police-state/</link>
      <pubDate>Sat, 05 May 2007 20:32:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2007-05-05-group-policy-how-to-create-your-own-police-state/</guid>
      <description>En af verdens førende inden for Gruppe politikker, har været forbi og fortælle om gruppepolitikker, og hvordan man kan bruge dem i hverdagen. Hvilke ændringer der kommer i Windows Server 2007 (Longhorn), og hvad de kan bruges til.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prøveklude...</title>
      <link>/posts/2007-05-05-prveklude/</link>
      <pubDate>Sat, 05 May 2007 20:25:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2007-05-05-prveklude/</guid>
      <description>Idag har vi været prøveklude på Mark Minasi&amp;rsquo;s nye materiale til den opkommende TechED, et foredrag som han har kaldt &amp;ldquo;Windows from the C: Line&amp;rdquo;, hvor vi har gennemgået en hel masse ting, som man kan gøre fra kommando linien i både 2000/XP/Vista samt Server Core.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dag 1</title>
      <link>/posts/2007-05-04-dag-1-2/</link>
      <pubDate>Fri, 04 May 2007 19:39:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2007-05-04-dag-1-2/</guid>
      <description>Sidder her, det er lidt efter midnat, har nok lige fået så hatten passer&amp;hellip; Jeg tror nok jeg har lært mere om computere/OS/netværk etc. idag, end jeg har hele sidste år.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Så er konferencen begyndt</title>
      <link>/posts/2007-05-04-sa-er-konferencen-begyndt/</link>
      <pubDate>Fri, 04 May 2007 00:33:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2007-05-04-sa-er-konferencen-begyndt/</guid>
      <description>Sjældent har jeg været i lokale med så mange kloge mennesker på én gang.. (Her tænker jeg ikke på mig selv)
Men vi har allerede gennemgået noget ekstremt spændende emner, Windows Longhorn server, BitLocker og Powershell)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hvad gør man ikke for basket....</title>
      <link>/posts/2007-05-04-hvad-gr-man-ikke-for-basket/</link>
      <pubDate>Fri, 04 May 2007 00:23:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2007-05-04-hvad-gr-man-ikke-for-basket/</guid>
      <description>Som jeg tidligere har skrevet, var jeg jo nødt til at købe nogle nye Basket støvler, lidt motion skal man jo have, men de nagede lige &amp;ldquo;lidt&amp;rdquo;, men som man siger &amp;ldquo;the show must go on&amp;rdquo;, så efter to gange basket ser mine hæle sådan her ud.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Så er jeg kommet til Marriott hotellet!</title>
      <link>/posts/2007-05-03-sa-er-jeg-kommet-til-marriott-hotellet/</link>
      <pubDate>Thu, 03 May 2007 00:31:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2007-05-03-sa-er-jeg-kommet-til-marriott-hotellet/</guid>
      <description>Her er lige et par udsigts billeder fra hotel værelset&amp;hellip;.
Har slet ikke været på stranden endnu, men skal derned lige om lidt.. Det er næsten 30 grader udenfor så der er ikke noget at klage over, det skal da kun lige være hvis vandet det er koldt :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lige en stor bil mere....</title>
      <link>/posts/2007-05-02-lige-en-stor-bil-mere/</link>
      <pubDate>Wed, 02 May 2007 23:53:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2007-05-02-lige-en-stor-bil-mere/</guid>
      <description>Som sagt herovre er de meget glade for store biler&amp;hellip; Her er en ved siden af en Hyundai Neon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Man MÅ altså ikke bande her!</title>
      <link>/posts/2007-05-02-man-ma-altsa-ikke-bande-her/</link>
      <pubDate>Wed, 02 May 2007 23:47:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2007-05-02-man-ma-altsa-ikke-bande-her/</guid>
      <description>De har simpelthen skilte for alt muligt herovre&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Livreddere???</title>
      <link>/posts/2007-05-02-livreddere/</link>
      <pubDate>Wed, 02 May 2007 09:16:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2007-05-02-livreddere/</guid>
      <description>Da jeg var på vej ned efter morgenmad imorges, stødte jeg på ham her livredderen i sit lille tårn.

Det næste billede er taget nede foran manden i livredder tårnet, jeg kan ihvertfald ikke se noget vand, så jeg ved ikke helt hvad der har står i hans jobbeskrivelse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ny basket sko&#43;bold = Basket træning</title>
      <link>/posts/2007-05-01-ny-basket-skobold-basket-tr%C3%A6ning/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2007 21:52:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2007-05-01-ny-basket-skobold-basket-tr%C3%A6ning/</guid>
      <description>Da jeg nu har investeret i nye sko og bold, så er man jo nødt til at ud og få dem afprøvet..
På en af mine ture rundt i området, fandt jeg noget der hed Bayvew Community Center, det er en form for aktivitets center, hvor områdets folk kan komme og lave alt muligt fra sport til madlavning, og andre sociale events.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nye basket sko og bold</title>
      <link>/posts/2007-05-01-nye-basket-sko-og-bold/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2007 21:42:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2007-05-01-nye-basket-sko-og-bold/</guid>
      <description>Jeg har kørt en del rundt og fået set hvad der er i området, pludseligt faldt jeg over et mall (Det stod der ihvertfald på skiltet) Men det var ikke ét stort center, men tilgengæld mange store butikker.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hotel numero dos</title>
      <link>/posts/2007-05-01-hotel-numero-dos/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2007 21:35:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2007-05-01-hotel-numero-dos/</guid>
      <description>Besluttede at jeg ville lidt tættere på stranden, så jeg har skiftet hotel til &amp;gt;The Atrium&amp;lt; som ligger ca. 500 m. fra stranden i Virgina Beach, så er jeg heller ikke ret langt fra hvor konference skal være.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alting er bare større herovre...</title>
      <link>/posts/2007-05-01-alting-er-bare-st%C3%B8rre-herovre/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2007 21:21:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2007-05-01-alting-er-bare-st%C3%B8rre-herovre/</guid>
      <description>Når man siger at alting er større herovre, så er der altså noget om snakken&amp;hellip;
Det kan f.eks være brusehoveder&amp;hellip;.

Kunne heller ikke lade være med, at finde kameraet frem, da jeg kørte bag denne truck&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Så er det igen lykkedes for mig at finde noget internet.</title>
      <link>/posts/2007-05-01-sa-er-det-igen-lykkedes-for-mig-at-finde-noget-internet/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2007 21:15:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2007-05-01-sa-er-det-igen-lykkedes-for-mig-at-finde-noget-internet/</guid>
      <description>Men som vi alle ved, er det jo et farligt sted, det der internet, det er nok derfor der er indført nye regler for det i USA&amp;hellip;
Det lader til at nu er internettet blevet ratet PG-18.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dag 1</title>
      <link>/posts/2007-04-30-dag-1/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Apr 2007 20:26:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2007-04-30-dag-1/</guid>
      <description>Så har jeg fået sovet lidt, været oppe og spise lidt hotel morgenmad&amp;hellip; Der var det mindste udvalg jeg nogensinde har oplevet.. Der var toast brød, og en eller anden for for vælling med noget grønt i.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hotel Ramada Norfolk</title>
      <link>/posts/2007-04-30-hotel-ramada-norfolk/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Apr 2007 07:27:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2007-04-30-hotel-ramada-norfolk/</guid>
      <description>Efter flere konsultationer med bilens indbyggede GPS kom jeg endeligt frem til hotellet&amp;hellip; Det er ikke noget at råbe hurra for, men skal også kun overnatte her en enkelt nat..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Første post fra USA</title>
      <link>/posts/2007-04-30-f%C3%B8rste-post-fra-usa/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Apr 2007 06:00:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2007-04-30-f%C3%B8rste-post-fra-usa/</guid>
      <description>Så er jeg endeligt kommet til Virgina, og har fået hentet min Amerikanske flyder :)
En Chevrolet Impala 2007, den er lidt større end Toyotaen derhjemme&amp;hellip; Og meget underligt, jeg trykkede på en knap på bakspejlet, så lige pludseligt var der en i den anden ende&amp;hellip; Ved ikke rigtigt om det er fordi folk herovre keder sig, når de kører bil.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
