<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Minasi Trip 2008 on XenoBlog</title>
    <link>/categories/minasi-trip-2008/</link>
    <description>Recent content in Minasi Trip 2008 on XenoBlog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Apr 2008 17:34:24 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/categories/minasi-trip-2008/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Søndag</title>
      <link>/posts/2008-04-22-s%C3%B8ndag/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2008 17:34:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2008-04-22-s%C3%B8ndag/</guid>
      <description>Efter vi har været ude at spise morgenmad hos Mark, kører vi tilbage til hotellet, så vi kan forberede tingene til konferencen, som starter kl 13.
Det viser sig desværre at Anne Grub er blevet syg, så hun har desværret måttet melde afbud, og derfor har Don Jones sagt, ja til at overtage hendes &amp;ldquo;Keynote&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>De første par dage...</title>
      <link>/posts/2008-04-22-de-f%C3%B8rste-par-dage/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Apr 2008 17:23:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2008-04-22-de-f%C3%B8rste-par-dage/</guid>
      <description>Så er jeg kommet ned til Virgina, og vi er godt igang med konferecen..
Jeg kørte ned fra Washington lørdag formiddag.. det tog ca 4 timer at køre ned til Virgina Beach, så det var lige til at klare i min lejede sofa med hjul.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>USA Here I came</title>
      <link>/posts/2008-04-18-usa-here-i-came/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Apr 2008 22:15:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2008-04-18-usa-here-i-came/</guid>
      <description>Så er jeg kommer til USA, selv om jeg var lige ved at misse flyet fra Bruxelles til Washington.. Landede var ude af flyet kl 11.00 i Bruxelles, og skulle med fly videre kl 11.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tickets booked and I am ready to go!</title>
      <link>/posts/2008-04-01-tickets-booked-and-i-am-ready-to-go/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Apr 2008 13:32:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/2008-04-01-tickets-booked-and-i-am-ready-to-go/</guid>
      <description>Finally everything should be in place now, I have booked the plane tickets to Dulles Airport in Washington, I supposedly have a Cadillac waiting for me on arrival.
I am planning to spend the first 1½ day in the Washington area, to see the sights.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
